如果暴徒依個身份得發夢先有既

我想一世都唔醒
直到我地得到想要既野為止

一齊發夢